Сервер знаходиться у репозиторiю "Server", у папцi з такою ж назвою
Клiент аналогiчно, але у "Client"
Для запуску клiент-сервера, вам необхiдно :

Запустити програму сервер
Почекати до появи напису "Waiting for client to connect..."
Запустити програму клiента
Still in development